[巴打請幫幫忙]關於波衫問題

男朋友係利迷
佢就黎生日，我想買件主場球員版波衫比佢做生日禮物
但係見官網2016/17個d波衫開始減價
係咪姐係就快出2017/18年？我唔係好識依d

巴打們知唔知2017/18波衫大概幾月份會出

利申 非gay post

5月中咁上下la

若要生活好

唔該巴打
應該趕得切佢生日

All in 利物浦？

唔洗客氣我絲打黎

呢啲心意黎，唔好買錯曼聯就夠

絲打都有睇開波？

猁個sponsor係新平衡
冇咁快出新之餘都冇咁早到貨
一般1718快極你預7月到貨
臨近季尾有d波衫舖都會做折
飛龍 1000有4件衫

咁又唔會

你要買球員版 一般都要開左季 先會公開發售

可能都8 9月先有

7月趕唔切係生日送啊
你地男仔會唔會介意著上季波衫？

89月趕唔切
佢記得佢講過話鍾意球員版多d

我

一份心意姐，你唔係買錯第2隊咪得

利物浦有個叫賓迪基幾勁 可以考慮印

Btw, 會員 mesut_ozil11 有獨家貨源，香港未有得賣果時佢已經有得賣，歡迎自己聯絡佢

點會7月先到貨
上年我件利狗5月尾都有得拎了

我唔會蠢到咁既

巴打是咪玩野
google search左係水晶宮球員喎

巴打有冇幫襯過？

印18號嗰個 好勁的

會轉會呀嘛

開季前都仲係利物浦球員，租借啫，可能返去利物浦呢！

不了

我男朋友鍾意lalala

上年嗰件靚過今年嗰件

絲打你喺邊度買？官網？

緊係有，佢仲有discount比波台手足

好呀我留意下先

一定唔會7月
今年仲要125周年紀念 有早無遲

捧垃圾猁不得好死

咁一定要買今年個件

屌你老母

印ex個名

咁都有罵戰

唔該曬其他巴絲打，我會留意住官網/巴打d post

大家都係絲打 我撐你

喺啲波衫鋪訂完到佢黎貨就上去拎

復古

好柒

上網見到有間叫kitroom波衫舖
唔知信唔信得過

上去大叫肥佬食撚屎啦可獲8折

唔好啊
我唔想老母比狗屌啊

聽聞幫佢r 肚腩會有折

咩料

你上到去見到個四眼肥佬睇電視 即刻大叫佢食屎 佢就知你咩料

9折

yes
條肥佬明明d stuff 係佢隔離都會大大聲講野